😌

?

😌

點解仲未入黑洞？